[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[9] 演習好難打呀

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
(模擬器用Qoo個apk會彈game)
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

新手有野唔明睇左哩度先就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢
新手請向戰場女武神巴打請教下刷爆機開局嘅秘訣

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？1/2星係咪無人權？
A: 哩個真係答你唔到，隻Game岩岩開無耐，大部分野都未清楚
2星嘅話可以參考下上面wiki首抽榜嘅B Rank，1星/其他2星就真係要等人/靠大家去分析同研究

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排會好過啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係升Lv升Lv同升Lv，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以編成>角色>突破>裝備>入手方法，咁樣出擊
請直接去角色>突破>裝備>入手方法，唔好由編成度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊扣10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日Reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野一般人破產主要原因
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，因為隻Game本身唔會有通知，架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟
兩邊可以募集唔同嘅野，我建議金裝哩啲稀有野可以向路人要，綠裝哩類可以搵返同盟大家互相幫助下

具體步驟: 右上角開Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel，另外都可以係裝備>入手方法>募集

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 任意整三架唔同嘅戰機
雷電: 任一角色嘅一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

btw春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，佢地3星版本送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

b有船

廢船

但我已經儲左4皮無訂洗

LM

樓主用咩陣

係唔係收得皮 我已經高佢隊野10lv

新手留名

又無油

lm

show下卡望望

買幾pancake

比我揀，我會係chika+kylie/helen+bell/zara+emma咁配

講緊邊個分隊打邊個分隊哩點

試下用升reona做輔助

就係唔多識配隊
試過跟古賀巴嗰個攻略配隊
有時死得仲快

可憐九州支部慘被遺忘

屌 係wo唔記得改做D團

其實我覺得哩啲真係無咩絕對，因為技能隻隻都唔同，仲有補助係度阻頭阻勢
換下人換下分隊試多幾次可能就打得贏，打唔贏咪換其他對手囉，最緊要係搵啲奇怪陣嘅npc，雖然偶爾都係會比對面打爆

sor9

我嗰組1千名開始未見過npc

有冇試過雙攻擊放最左 雙機動放中間
都真係冇絕對 有啲機係打不死
最易殺係攻擊型

咩group
咁無計了，唯有靠自己試多啲唔同打法，打下打下可能你就會知道用咩角色/型打咩最好

groupE
試過開頭打好地地清完1分隊 合流後比人隻emma點晒4隻火收皮
人地嗰啲就識留技 我嗰啲隻隻秒開

睇你第1幅圖 你chika kylie 唔夠對面打
同埋防守嗰邊好似多血啲 仲有佢星數同你一樣?

對面444433 我454433
lv全部高過佢 如果唔係都唔會打佢

零件同飛機有無升

D船

屌 轉完裝置個ac d石清哂0係迷冇得救
on9隻驚冇償石都會清 有償石都話姐

以為入左Q&A

再轉返os要有返D石...好似係

終於600內

B有船

就收工 番去試下先

打唔到裝備

我屌 第七日送個免費 琴日十抽0隻 比我中番個安慰獎

非洲券出貨

呢隻係咪傳說中既emma

我又重生啦

係

諗起要由頭升過 就想死 攻擊型道具卡死曬 幾隻重覆 係咪要放棄主角 努力升呢隻

可以升2隻上5星
或者升隊長上4 星 & 1隻5星
有無咩建議 Ching

其實隻game小組賽開密少少都好，依家真係好悶
小組賽係暫時我覺得唯一好玩嘅地方，真係講緊要試陣(而且免費比你任試)搵個最岩嘅打法出嚟刷高分，遲啲肝好嘅角色多左又可以玩埋防守隊

除此之外嘅地方真係好易悶

未來點砌隊好

我覺得活動主題曲好得意 今朝loop主十幾次

a船

elite企業主題曲

chika erika ithaca前
kylie emma kate 後
其他補助機動我覺得可以遲啲先升

A團船

等同盟戰,宜家養生住先

我自己就傾向可以4星就4星左先，因為可以開4技
5星嘅話我就優先輸出角，不過我暫時都未有任何5星，唔一定要信我

坐等大佬carry

又係時候做週任啦

屌終於齊team

無聊20抽,2隻Zara,1隻lthaca,
終於可以換走ella喇

Chika+euca好勁 三招回血+混亂

諗起四個要渣隼一 三個攻擊型撞裝備 都唔知要肝到幾時先有出頭天

終於都有ithaca,暫時係咁先

岩岩玩 咁樣排得唔得

第25次大空賊出第2次黃奇蝦,10%出率都冇
如果得5%出率我就係歐洲人

係咪咁

Zara同Helen

姐係邊個

係我就 機動 回避保兩隻ss攻擊手 個兩隻補給比佢地自生自滅

C船

雙補同1個分隊好似ok
acco係分隊上盾保命 等兩隊攻擊隊打完合流

如果要上5星，fio emma揀邊隻升先？
買埋50級包就仲差一隻金船長

兩隻真係差唔多實力

咁揀波大啲嘅

D有船

A船

B船

13次大空賊0隻黃奇蝦

2星50lv就要用高級裝備
真係過唔到心理關口

ABCD都有船

主力用4架機，隼一 隼三 紫電 零21
剩係清hard都已經用晒一日所有油
同埋打hard圖出擊數低一倍，變相刷空賊又難左，隻game唔課油唔識玩

等改版 冇理由打所有hard圖會食一日油
隻game變相逼人用石 一定會有人嘈

食一日油都唔夠打所有hard圖
話就話養生啫，依家養生到我都唔知自己應該刷normal博多啲空賊同裝好定刷hard儲飛機parts好

打hard比較易出空賊,當順便刷裝刷圖
油真係唔夠,課金都太貴
佢唔送多啲油同石,好快大量棄驚

今日打左8張圖嘅hard先見過一次空賊，仲要後續無警報...

不過有警報都收皮啦，仲邊有油去刷圖刷個大空賊出嚟再打

刷完hard唔夠裝我都係靠乞,反正已經一隊80

差唔多架喇,普通20場以上都經常冇啦

唔使送石，多啲油我就ok
依家一粒鐘先15油，我覺得起碼要45油囉
油果2個上限(倉/total)真係得啖笑，正常玩根本無可能爆到

真係唔識玩,敵機迴轉高到根本打唔到既

霸住頭幾名有獎咩

手痕拎哂pvp同儲落既石去咗40野

想知隻ガーベラ係咪唔洗升？

快砌

抽中左大掃除女

換左PVP條女出黎冇個飛機圖貼上去

點解週任咁快reset嘅
明明我日日有玩
但仲未做500油果個嘅

逢星期一reset

琴晚reset咗 但一reset就出剩15個鐘

係囉

一個禮拜哩啲眨下眼就過啦，時間係過得好快

法唔法國個post開始靜

每日夜晚開隻game玩半個鐘就收工，唔靜就奇啦

唔係喎,我顯示6日

唔通我中左BUG

不如話隻game可以咁快開到第9個post先神奇，最初開果陣以為一個post都未必推得爆

我都以為又係小眾game

4技要食紅奇蝦?
隻emma終於升爆左 好滾動

如果一陣又reset就fat fat

播完動畫再睇下點

頂多賺左500油 升飛機果個

係，我到依家都唔知紅奇蝦邊度嚟
綠可以靠抽，黃可以靠大空賊，紅奇蝦好似完全無入手方法咁

Pvp有得換

無記錯1500換1隻 貴到呢

Sad But True

8lv飛機
我堆隼一升到變傻仔

我好養生

升紅翼果隻都可以升到咁高

零戰好易升...我果架都10lv

屌點解你隻emma坦傷仲多過隔離果4隻

我都想知

頭先開會無打到大空賊重登就變成咁
個野壞左呀

我有5架隼一, 3架lv5, 2架lv3
有排升

壞左好耐，睇佢幾時fix

我依家4架Lv5

helen真係好癲,
pvp唔死就可以係咁放技追住人黎咬,
另類攻擊型

我想要ヘレン

大波波

每人 3 隻

唔知點解有幾關一出擊就error

想問下,平時囡囡個堆蛋糕洗唔洗買埋?定只係買商船蛋糕?

買買買

周任時間bug同大空賊bug都講左，但daily booster仲係有時區bug哩個無人理

25000 那有錢

聽講仲會有金船長添，好似3萬

已經開始儲錢買

冇時區問題

買過幾次綠奇蝦 買到窮

所以我好想要佢

我想要ヘレン

我申請左D 團, 叫健仔

area抽到【野生の嗅覚】レンジ
升唔升得過 定係Emma 同Kylie好啲

呢隻我覺得排Emma fio之後

玩到46lv都未抽過一隻area 3星

又要到最痛苦果樣

金手套

我過50都冇中過
好慘

乞緊
冇人施捨

手套同錶長期唔夠

我呢加唔升renji
只升fio同kylie 都好dd...

但變左綠帽最缺

肝完FIO..肝緊emma同erica
買咗50級包..3分鐘用完d體力...

點解佢哋要咁多金撈？

咁用佢換走Kylie先

勁喎,EUCA
得60000戰,原本要2次先殺到活動30部機
原先放左KYLIE 打PVP轉左EUCA落去,1回合就殺到,用少好多卷

囡囡唔只要揸靚飛機
仲要靚手袋靚手錶

ユーカ

明明キリエ咁勁

Kylie 必定4星嘅情況下我覺得攻擊型只會升kylie Emma fio
當然如果你抽到renji 或者其他攻擊型4,5 星咁就另一回事

痴線佬

點解你地乜都有

中過6次area 3 星

被歐洲人嘲笑
我想棄驚

隻game買油都係兩下肝完，唔買油咁肝我覺得一個月都唔一定肝到一隊80 出嚟

我就快有一隻80

好過我果d
全高要綠帽

依家想玩隻game 就要買油，唔買油乜春都做唔到

我都係返去hea肝下艦c算

2 星黎架渣

艦c完左活動就冇開過

renji餵隻金像上4換Kylie值唔值

想問下呢 如果我將隻1星都升到3星 但又抽到同角色既3星起角
咁其實個分別大唔大? 好Sad不過人性一定會轉用隻新3星角色

嚇死人

又中咩好野

技能唔同~
同埋原3本身會勁d

飛機麵

奇蝦味 pancake味

cls

冷血指導者

我乜都冇

Ithaca , Zara , Regal
上面 3 隻回, 如果只能出 2 隻, 咁係咪放棄 Regal?

升到2000集中

佢如果出 Bell 比我, 我會開心好多

抽完無用過

要知足呀師兄

我除左刷首抽同必中卷之外....
成百抽第一次中 3 星渣

其實角色要換既戰機 係咪就係佢寫能力上昇: XXX 個架機?

應該係

連必中卷都要中 2 次"中心不亂"

kylie唔使餵都有4星，renji要餵左先有，兩哩2隻實力唔差太遠，唔值

仲有咩好諗
regal係果2隻面前真係垃圾

係囉 我直覺地係咁配

但因為我睇日文網個邊 佢戦闘機の運用例
回避型＋屠龍 †
前衛＋赤とんぼ †
...etc.
咁分 所以好亂

未有機會用啫，依家啲關完全唔使用補助

有冇大佬教路

我曾經見過有人話專用機 +5% 能力
你可以計下用屠龍果啲能力相差幾多嘅

Regal 岩岩先到 80.... 又要升過隻....

d人話專用機1 lv等於非專用8 lv

小組賽 要靠佢唔比人攞 Perfect

而家啲關唔洗補助架
姐係Reona同bell都可以換走

求大家睇下咁樣係咪最適當
不過好低Lv

哩隻game嘅數值係亂到仆街
攻擊、機動、回避、索敵係角色屬性
火力、耐久、旋回、速度、射程、加速係飛機屬性

專屬機加果5%係角色屬性
但我到依家都唔知啲屬性實際上係點計
最佳例子就係4技，狙砲係加攻擊力，烈火係加火力，咁實際上到底點招技係有用啲我都係搞唔明

ithaca好用到仆街,zara更加唔駛講

睇下你本身有咩角啦，如果你話你有齊emma fio唔上走去上reona bell就肯定換左
但如果你3星根本都未湊齊一隊，無補助就要上啲1、2星咁當然係上住哩幾隻3星SS補助先

未有機會用嘅意思係依家只要3隻SS前排+3隻SS輸出就可以打完所有關，無補助都唔會卡啫

有得升過隻係好事
而且regal話差係相對啫，可能佢未來都會有用呢

不過同zara ithaca比又真係難啲咁解

成日死 右2 個隻

低lv冇咩好講
仲要睇敵人配置
冇話排死一個位

你有acco不如acco前euca後算啦，出隻2星helen無咩意思

打30 機要打兩次都cls

兩隻輔助一Team 可行咩

我岩岩 check 完啲能力都係咁覺得
2* 當你一抽到 3* 就會換走, 唔會再用
反而 3* 補助可以因應對方用來替換
唔想放隻補助係前面, 咪學 NPC 放隻攻擊係前, 比隻 euca 係後面幫佢補血

最簡單就係升高lv啲角色本身問題不大，可能換多啲金booster會好啲

古賀巴好似用bell+euca咁組一隊無敵回血隊，無話可唔可行嘅
主要係有3星升3星哩個唔會有錯，你話無3星就話升住2星頂住檔先，有6隻3星我都會建議返升晒先諗其他野

今日上埋60以max 差太多配件

我想返你轉頭啦無原3開局

上埋60都打唔掂咪上70囉，隻game pve係咁架咋喎

可能你唔岩哩隻game...

酋長我地返去非洲啦

密碼係 abc123456789 唔記得咗减邊幾個數字 有興趣就自己試

我自己都唔記得咗邊個account未畀人

【心得】“閒聊“一點點情報與小細節討論

詳情呢度

你密碼又唔記得，比左未又唔記得，好似玩鳩佢咁

B shop

刷到暈暈地呀嘛 密碼就肯定係 abc頭 123456789 我順住去打嘅 佢是一次減一個number咪得囉

有人權就可能有人權嘅，但成個post全部都一隊3星起手，無人研究低星點用，可能靠你去睇下有無人權了

我肝左一星期+課左$500都照重開

我肝咗三晚又係照重開

我有個分身ac玩到14,
有3星既Elle,helen lthaca Nico Erika, bell
你要唔要?抽左2次10連
要既我今晚收工返去可以俾你

多謝巴打
全靠你終於 6 隻 80

原來台灣有人譯物語

開始一齊養生

未得呀, 你唔記得重要升過隻 ithaca 咩

hard關有次數,你以為有得打
其實係時區顯示錯,你已經打夠3次

慢慢啦，齊左一隊80級先基本都輕鬆架啦

冇油
1隻80lv都未有
點算

點先可以抽到區域角
我想要loli

你同我講無油，我嘅答案都係果個嘅啫

要平均升定谷左主力先?
我個隊3隻70 1隻60 2隻50 係咪要帶埋50個2隻上去先向80進發

我自己就用平均升法，一隻70左就到下隻上70，唔清楚集中谷某幾隻會唔會好啲

專用機 +5%

整到雷電，諗緊Kate用雷電定繼續隼一好

有skin我會用專機
演習換番黎冇skin既先考慮唔用專機

抽中helen
個塗裝好好j

金絲雀部部個skin都差唔多

壽, 擊鐵, 曉哩3 個團嘅塗裝好J好多

咁其實專用機並唔係最好選擇

壽我麻麻

是但啦，隻game根本唔使咁執著果少少數值
靚同型先係最重要

最鍾意係擊鐵個標誌

我想要ヘレン求響爸爸賜我

成全你
你依家去抽，抽到有為止就 ok

all in or nothing

go go go.... 神會祝福你

就咁望 小小數值都影響幾大

壽先好j
只欠隊長skin

能力低時就分別好細, 升高左嘅 5% 就好多

隊長好正
想屌

睇手勢就知好熟手

起機

講手勢一定係erika

成日睇落去都以為佢下面擺咗震蛋...

唔好咁痴線啦

佞家開game嘅動力得返商船

雖然同你係唔同層次既玩家
但同到響巴同一個團都好感到驕傲

痴線

一見到有船就第一時間開 game
先頭玩左 300 體, 都開唔到一架船出來

仆街好難開。一時幾百體狂掃都無

一日開到一架出嚟都偷笑

屌你地個個爆曬機
我就乜都冇

花ching成手3星但成日扮咩都無

you

有無右下個關其實
要點開？

未有，唔知會唔會加

打哂都係差6粒星
要等更新？
定我打漏？

D 船

就係得咁多關

我都係去到 324

種族保存

呢個terms聽到笑左

啲人自製嘅塗裝，不過架機係隼三

WT嚟

WT 隼一/二都係垃圾

全日玩緊

只係未有油啫

過氣game

人棄驚

你班友好cls

想玩都無得玩，除非你比油我

我重每日玩緊
公主完就玩飛機

未試過玩game玩到咁養生

又未夠料升，極pancake都儲左155個

一般game玩到咁養生我已經棄左

原文

就係貪佢夠養生, 可以同時玩到其他 game

班囡囡

用完油可以掛1日機
唔似艦c要遠征 半個鐘又要開1次

輕鬆掛機

申請左D 團, 但仲未入到

升完第一隻80
又要捱好多日先升到第2隻

動畫新一集開頭哩段真係勁似game 戰鬥畫面

對面多好多機

好撚變態

睇唔明
講咩

有人想入D團

咩名

又NPC

團長, 我叫健仔 (NPC)

nov

入左會喇, 謝謝

唔好意思，好多不明來歷嘅人申請，有時我又會漏睇post

集集都咁好睇 果然係水島

仲有6分鐘就可以肝30分鐘

你sure肝到30分鐘?

隻game用最多時間就係等PVP果4定5分鐘

抽埋必3卷都未有一隻回避

嘩。登入送張單抽卷
竟然
升唔升好。我好多後排啦

後排多就擺住先，反正我覺得隻game咁休閒，遲早有時間去升晒想升嘅女
睇你幾時棄驚嘅啫

差chika咋

我差kate

差kate same here

你長期中3星。我公會頻成日望到。歐到喊

你地唔講果d手勢我真係無為意
我不嬲長期都係set 2D erika做背景
而家一登入隻驚就會諗起上邊改圖

屌佢老母 打唔撚到活動關

b有船既

就黎有dmc玩
大家可以唔洗悶

booster個時區bug末fix

btw係鬼活動關

Ace combat 7 硤谷低飛避雷達嗰關

(每日)活動關

每日活動關 岩

咁快刷左3次空賊出嚟但一次大空賊都無出，會唔會太垃圾

其實可以嘅話我都想肝少少認真玩隻game，但隻game好似好唔想我玩咁

尋日打哂全部自然回體+三次20石回體，一次普通空賊都無出，有無人遇到咁既情況， 搞到個每日任都解唔到

我出咗大空賊,但啱啱冇晒油,局住食咗20石
又俾人呃石

未試過,大空賊就試過

其實佢調低用石買體個tier price就可以肝既肝，休閒既休閒，不過諗下好啦，應該無可能

我個ac應該都應該都有8日, 9日
打左75次空賊, 10次大空賊, 算唔算正常

非洲人係咁

我玩左12日，96次空賊，13次大空賊

你起碼可以叫有得打，我連續2日無見過大空賊了

唔知點先正常,我124次空賊,26次大空賊

咁大家都係差唔多

我同響巴應該係正常
你應該係歐洲, 唔正常

又係無金booster嘅一日，越玩越無癮

屌 演習4打2磨足兩分鍾又當我輸係迷on9嫁

我機銃買一件換一件都係得3件,機體就有9件金裝
睇黎都係要買

對面如果係ithaca+dahlia/zara+dahlia嘅話，哩種情況都幾常見

大空賊一日得兩場 排名好撚難打

綠奇蝦又無，金booster又無，今天也是非洲的一天

綠奇蝦剩係升一滿一隊技都要成60隻，唔知我棄game先定儲齊先

新手3粒，event3粒，買1粒，其餘打返嚟

響巴變奇蝦先

酸死左

響巴唔好扮, 我個AC玩得8, 9日都多過佢
你玩12日無咩可能會少過佢

頭先演習對面Fio食混亂打死自己人
我自己個Ithaca會讚佢

我打左十日超上級跌過兩件金booster咁大把，on9 game

剛剛爆石諗著刷今日第一次商船出黎
點知比你刷左

好似都係跌左4隻咁打把，打左就快40場

咁大把

你無打錯字, 對你黎講, 呢隻打把驚黎

點解要咁玩自己 唔刷3星開局
玩多12日你會後悔

首960石 4隻3星...

咁我改做一兩天 ok?

想問下啲人升到20lv之後要點先可以再升上去

刷裝備突破

[size=2]
左上角個個塗裝係咩黎？

左?右下話
動畫入面鎮長果架雷電嘅塗裝

我選擇緊個個item。角色黎

冇刷首抽
玩到依家21 Rank, 有兩隻3星
一隻Fio一隻Kate
有D想重刷

3日又會送張3星。
不過都係多幾張3星好啲。
但pvp有得換3星
高手就期期換。低手2 3期夠分換一次

每日打足 一個月夠換3星+金船長

個個月換足已差好遠

個個月都換得足

1個月想換2個金像+3星應該唔可能,
除非上個月有分剩

去到450名開始卡住

新入坑，想入D團
Game名 ： 犬吠埼

唔知會唔會就番最新果集
遲d出 大空賊機率up呢

收到

演習愈黎愈難打
350已經見到有人2隻6星

活動換果隻2星 維修員 升到4星之後用落唔錯

中間果隊兩隻對調

終於第一次抽到地區角

你就好350先見到
我650已經有雙6全5

d團開商船

睇落都係2攻1補助係標配
但係我得一架攻機

咁你問咩塗裝，唔明
左上係角色，無塗裝
右上先係塗裝

回避+攻擊都係標配
但我都係得1隻回避

好滾動 打贏高自己4千戰
3星機補打5星回機 頂到合流

180反而睇唔到6星

非洲人士 申請咗D團

驚名:巧123

你同人同組咩?分組架喎

H組應該,頭先睇一睇頭20名果d轉哂做福利機

我A組,全部怪物,一啲福利都冇,1000內都就黎頂唔到

去到50名都仲有人掛2萬戰出黎
純樸風氣

其實有啲係外掛黎
我遲啲得閒用個小號試下會唔會ban先

依隻Game可以有咩外掛

突破盲點,以為係福利,
點知真係外掛就好笑

想要a係咁出b
打b果陣又係咁出a

想試下用外掛

乖孩子不要用

B 船

前排有啲你見過佢掛7萬幾8 萬戰力咪知唔係外掛，其他就...

現況pve都用唔到修改

分別有無大左

哩招真係勁,打穿防守,傷害入肉好多
機動唔夠高攻打迴避成日唔夠傷害之後俾人反咬

無追一日 竟然講緊外掛

無android機試唔到mod

1-3技全滿 同1lv分別好大
如果ai識留技合流1炸 對面一定半死

社團B嘅game只要唔靠佢隻排名戰，佢唔會理你點寫個掛
舊GGEN就係好例子

搞佢

龍珠都係咁..總之搞唔到課金大佬就會冇事

A船得13分鐘無人講

a團好似有唔少都唔係會然
少d人提

商船已經唔使買嘢,留錢買蝦

買下pancake都要 仲有4隻80要升

我儲到有5萬幾蚊了............
無訂洗
最平隻pancake有一千個

已經7隻80,其他唔急,非常需要黃奇蝦

我唔係大佬 未1隊80 仲未可以養生

無油自動養生
所以排名日日趺

動議A船清冇填表嘅人

申請左c團 ID:金毛獅王

但應該都係活人黎 佢地有升lv

等啲人棄驚,慢慢合流啦

上星期入坑 申請左d團game名man

但我唔明
點解d人唔填表
入就識入 填個表好難咩

我重新禁左一次 你睇下見唔見到

見到，收左

好似話冇連登acc

唔該曬鹹魚巴打

你指係嘅咪dokkan battle

ABCD最好都清緊D幽靈啦

c團幾個鐘keep住有船出

有船提下

C團啱啱填咗表

有無人知家陣星星數最多去到幾多??

卡緊318/330 搵唔到淨低嘅12粒

差一件金裝就6突
但每個鐘等回油就係去刷...
但次次都出錯嘢

以為唔知塗乜9

越升越食素材，唔怪得你地話無油

啱啱報左D團
ID叫黎明

想問下我應該點組隊
另外有一隻金ドードー 升邊隻4星好

已經有REONA同EUCA
中左NICO係咪做倉長算

ザラ+エンマ ヘレン+キリエ ダリア+ユーカ
你齊3組攻擊隊 1組補 其實好易配

升ユーカ,好好用

我升晒手上所有3星上80 先算

意思係不附送塗裝

佢兩隻回避前排，兩隻機動前排，三隻攻擊後排，一隻補助後排
真係點組都無問題

係，等閒先升

打pvp做防守都還可以既

Pancake booster(好似有分)打哂未

Thanks

申請左D團 Id:金毛獅王

越打排名越低

頂到?我冇好前排用

你比其他人針住打?

最多好似係324

打到450開始唔夠火力

唔知
每日訓醒都跌
然後發覺打五場都唔知升唔升到一場

我已經打唔番琴日既最高位

D 有船

尋日打呢d
今日打呢d

防衛點擺好

少前巴打

啱啱活動都冇打，好耐冇開過隻game

前排玩返，打完岩岩活動又棄左

我喺開完寫777箱就冇on

呢到仲休閒，正

戰鬥唔洗拉飛機，鬥手快撤退

LV都唔洗肝，因為無體

已經變得冷清了

養緊生

長期冇油

養生,唔打咁多飛機

等緊今晚11點

已經去到3次20石都唔想用了

我正式宣佈 呢隻已經可以棄

等今晚12點拎Euca解決後排無奶嘅問題

再見

唔用啦，我再肝都好，感覺上隻game都無咩地方需要我咁肝

Fans向嘅Game係咁上下，可以期待嘅有幾多

有無團入下

D團?

岩...升完堆3星都無野好玩就可以正式棄驚

D團仲有兩個位

過多一個鐘再退團申請

退完等24小時

我家下有兩隻60lv都差幾件料就上到70
超hea
d體力仲計住留黎清hard關，刷每日兩次大空賊
仲要趕係活動完前谷到6萬幾戰力刷活動

佢活動唔開咁快，我都仲有時間慢慢練下

b船

我覺得唔使幾日我應該就會爆錢，依家越嚟越少野做，商船又少

有排都無一隊80。4隻70+2隻60緊

返工忙到機都唔得閒打

哩個時候就顯得隻game幾良心

根本唔會浪費你任何時間，唔得閒都無問題

遲D換埋Euca又有排練

唔登入都唔記得

無錢呀

儲緊錢,就快夠

課就有

唔理咁多啦，換左Euca先

我呢加....
次次見有商都
買金booster
金裝 同pancake
keep住4皮.....
廢事爆錢

終於有大空賊

要執了

得4k人睇佢d片

哩個係玩家數目同遊玩時間

估唔到隻game咁快玩完

得4k人玩一個鐘或以上

d油唔洗30分鐘燒哂喇
點解仲有4k人玩到咁耐

有緣再會

開左掛機

不過我都想知營運係諗住點搞

個個都就80
然後……沒有然後

公子都話可以幫班女女整靚間房睇下佢地睡覺

打飛機就loop黎loop去都係咁

半個鐘都唔夠就玩完

佢pve太簡單，唔使用腦玩

無得手動
無即時真人1v1

啲飛機出技咁煩手動唔會比自動好好多

依家常規圖最高戰力先7萬5，甚至可能都唔使一隊80就打得完

我覺得起碼應該出多幾張8萬以上嘅圖等人去諗下要點組點打，而唔係鳩肝就爆機

到時又會比人屌太難
唔課過唔到

出塗裝，打分幫囡囡換衫

就時間 射aoe 痛好多

問題係auto就贏唔洗手動
打pvp又冇得手動

手動好撚難。auto贏就贏
輸就算

所以我都唔知手動個意思係咩....

除左pvp 無咩地方需要手動

但pvp正正就係要手動嘅地方

岩岩抽到個レンジ,洗唔洗放佢入隊,但我一隻回避都冇

比我就唔練,要kylie算

agger
都已經 emma fio 2大ss級
仲要有kylie

真係唔會用佢...
仲要把聲都唔好聽
又唔好丁

佢pvp防守方有血量buff 就算揀差唔多戰力打 對面未埋牙都高你8萬耐久值
正常玩家隊閒閒地放幾架回避已經好鬼難打得入 冇哂npc就唔使諗再有得上

記錯咗 應該係多8千耐久值

即係全上屠龍做防守?

唔使 用返專屬就夠

最賤既防守隊係咪四隻回避 兩隻補血 排名堅難打 於左係349

c船

活動係咪有理冇理衝左金身先?

B商船

差一隻奶

應該係 我揀得一隻回避型既npc打
殺剩隻回避型 我仲有5架機追住佢黎射都射好耐

成日射唔死瘋狂集中果隻 比佢拖到完場

痴線高8 萬點打

有fio有emma 嘅話不知幾想對面多啲回避 越少攻擊同機動打得越輕鬆

真呀...
越少機動真係越易搞

咁鍾意避咪帶住條火尾避

b打到船了

終於可以洗下錢

原來得番30000
收收手先

【🥞キャラクターソング発売記念！特別ログインボーナス🥞】
キャラソンミニアルバム「コトブキ飛行隊、一曲入魂！」が3月13日に発売！発売を記念してログインボーナスでダイヤ60個をプレゼント♪
アプリダウンロードはこちらから→ #コトブキ

更新完有歌聽

有新圖打

求翻譯

兩日冇上黎
兩日冇開game

點解要set到自然回油回得咁慢

隻game on9

角色歌發售紀念，登入送60石
然後多左6個新關比你聽角色歌，打完送30張skip券
動畫第8話實裝，睇完又20石
1星kate招技有bug，又20石

睇左動畫
好好睇
不過睇唔明啲設定同世界觀

佢整關野比人聽歌，但簡單到我根本聽都聽唔切已經完左

要暫停呀

好囉

整支弱隊未得

兩隻奇蝦等緊我

emma果首名叫poison dahlia

邊有咁好就...stop左佢算

其實首歌我覺得ok，但咁樣聽歌真係好食電

幾好聽呀,有毒

Dahlia: ファッ！？

好睇咪得

係咪重生時間，送多60

棄晒game仲邊有人重生

係咪除左每日第一次登入之外冇得track番每日登入送乜野
係咪癡線

係，你記住7日、14日送一抽，20日送金船長就ok
印象中其他都係垃圾

可以去動漫台睇劇透

好似有人講過開game第3日送3星？個張咩黎

必中3星角

咦，攻略網出左3星嘅詳細評價
機動
▼【飛行機投げ】チカ 【9.5】
▼【いねむり姫】ヘレン【9.5】
▼【涙の大掃除】リッタ 【9.0】
▼【ただいま！】ガーベラ 【8.5】
▼【月夜の怪盗】ロイグ 【8.5】
▼【流れ雲の如く】レミ 【8.5】

攻擊
▼【叱咤号令】エンマ 【9.5】
▼【狂犬喝采】フィオ【9.5】
▼【野生の嗅覚】レンジ 【9.0】
▼【記憶の糸】アカリ 【9.0】
▼【パンケーキ】キリエ 【8.5】
▼【危険な賭け】ケイト 【8.5】

回避
▼【魅惑の踊り子】ザラ【9.5】
▼【冷血な指導者】イサカ【9.0】
▼【秘めた想い】エリカ 【9.0】
▼【令嬢の微笑み】エル 【8.5】
▼【美しき輝き】リガル 【8.5】
▼【大切な仲間】ダリア 【8.5】

補助
▼【一心不乱】レオナ 【9.5】
▼【穏やかな風】ベル【9.5】
▼【運命の出会い】ユーカ 【9.0】
▼【夢を抱いて】アコ 【8.5】
▼【孤高の闇医者】カラン 【8.5】
▼【虚像の魔王】ニコ 【8.5】

Thx
希望中奶，想換走隻キリエ

基本上每種最高分嗰幾個
你地個個都抽齊曬

演習有得換euca可以頂住檔先

佢比9分以上嘅我剩係差fio未有

點解個個都嫌棄鬆餅妹

3000分好唔接近囉

我冇, 絕對

一日180分，一個禮拜額外200分，計埋你升rank果啲兩個禮拜左右就應該換到架啦

送skip券有柒用呀

我計埋上期d分就換到角色
但剩番都唔知換船長定蝦好
應該唔夠換曬

船長先啦，哩隻game最煩一定係升星架啦

咁多首都係emma果首最正

a團有商船

我so far個 line up係 Helen, キリエ, チカ, emma, ザラ同kate

Helen加キリエ條線唔知點解成日爆炸，佢dps比起emma同kate又冇咁高
所以想拎隻補換走佢

呢加仲有25日先end
每日180*25=4500
睇來只係換得一樣

helen唔太適合加kylie，機動都係加隻補助比佢舒服啲
除非你kate抽到4星/已經升左上4星，唔係我覺得kylie會好過kate，始終免費上4

過兩個禮拜仲會開小組賽，果度每日送多30分之餘，結算又送唔少分
睇定啲先

我留到響1000名內已經好辛苦
仲要同人再磨

前排人多都唔知點玩

zara擺後排
前面イサカ

磨足幾分鐘都完唔到場

ケイト 得8.5

Kate上左4星
Helen唔似チカ識自我再生
無咁襟打

屌。你齊哂啦。後面有輸出有輔

我就無前排。得zara

不過哩啲評價睇分數無咩意思，睇佢寫嘅野仲有意義
kate 8.5好大程度係因為佢本身屬性唔突出，疊攻雖然勁但需要時間去疊滿
對比起其他果啲就差緊啲

helen我自己就有三種玩法
一係就擺後面當正常嘅輸出，一係就擺前面夾reona速攻，再唔係就比隻euca傍住佢

速攻都無用。一下爆技爆唔到人幾多

睇你打咩嘅啫...你鍾意用機動打回避我幫你唔到架喎

我睇下聽日隻3星中乜先再劃下點搞

希望佢唔好再比ザラ我
我抽到隻野5星

平均9.5分

都無咩人唔擺坦做前

一個人要成10隻綠奇蝦，升技好痛苦

連續2次取引都有綠奇蝦

b船!!!!!!!!!!!

all in fio

紅蝦係咪得排位分換,有一招升唔到應該係佢啦

skip卷趺D野會唔會少D

唔會，機率一樣

你地而家仲有冇打活動關？

屌，打咗90石出4次空賊都冇一次大空

唔夠打,番去練到夠戰力先
家下都係齋打hard同日任1場

每日9場hard算
刷緊一隊80，差4隻料

我連續兩日無出大空，今朝一次過出兩次

呢幾日勁黑...booster五日先得1金
今日6次空賊都冇警報...唔9刷每日150石油
刷60扁今晚開始..養生

去刷下聖鬥士

荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！【公式】
‏
已認證帳戶

@kotobuki_gamePR
27分27 分鐘前
更多
【キャラクターソング発売記念クエストに関して】
戦闘画面の右上にある「停止ボタン」を押して停止状態にしていただけますと、戦闘は停止状態のままで楽曲をお楽しみいただくことが出来ます。
引き続き『荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！』をよろしくお願いいたします。

翻譯自日文，由微提供
[對於角色歌曲推出紀念任務]在戰鬥屏幕的右上角，如果你可以停止按下停止按鈕，你可以享受音樂，而戰鬥仍然在停止狀態。
荒野中隊天空中的起飛女孩將繼續！謝謝

官方發文,驚你聽唔到,教你地要按停,get到笑位未?

我家下係空賊打完出大地圖望望
有時出左大空賊都冇提示

因為會關野太易打,聽一陣就冇得聽
叫你專登暫停黎聽

我次次都冇提示係自己出去睇..都係冇
今日打咗成千體，留返100放工先打

買完600石個金船長
終於1隊4星

rich

屌,有陸仔分飛機強度,叫人唔好用專用機,弱智
專用機加5%係加晒所有,攻防機動全部都有用
仲未計啲圖嘅取得難度
而且要比較嘅話,就要用同人唔同機去對打,測番一百幾十場出個勝負率去證明非專用機勁幾多
啲低能仔唔識扮識真係

之後目標5星

WHO?
LINK?

emma 5星了

之後全隊

純9吹
得個表
連ranking原則都無講

B船 終於打到

97式準T1, 10分好笑

97式T1係未太過份

條友傻鳩黎
隼一 レベル20（最大値） 594 3750 165 70 77 74
疾風 レベル1（初期値） 437 3435 105 75 71 71
再加5%能力,我唔信打唔爆所謂T0嘅疾風
定係條友有本事極架レベル20嘅疾風

就咁打段野出黎就算
你不如係T0打埋F35

仲未夠料整隼三俾Euca, 諗緊整唔整架雷電出嚟俾佢玩玩

你冇錢

咁講既話我出隻20lv 赤とんぼ
無限狗鬥 咬人尾仲好啦

錢一陣就有返

原來唔係架架都用1個kit

家下連強化機都要留係下星期做,解週任
每日真係冇咩好做

呢個係最好笑

貼吧啲人真係玩咩驚都特別on9

其實佢個5%
係咪 base*1.05+booster
定係 (base+booster)*1.05

講左好多次5% 係加角色數值，唔係飛機數值

我唔明,其實唔識可以唔出聲
又唔係討論,硬係要扮代表,仲整啲咩T0T1去渡人,做乜啫

我專用換部97式
數值上 趺左成2000點
但本身機體差異先得1500點

12861-10865=1996
4216-2623=1593

btw b船有手套賣

會差咁多咩
貼個圖睇下比較下

貼吧仔: 如果你克服唔到依個問題 你冇得同我架97鬥 97鬥 97鬥 97鬥....

文字分析換pc再打

你搞笑咩3 件booster

fio+專用=12861
fio+紅蜻蜓=10952
fio+97=10865

專用=4216
紅蜻蜓=2710
97=2623

97換紅蜻 10952-10865=87
機體上分別= 2710-2623=87

每個角色嘅總合力由兩樣野組成，角色屬性同飛機屬性
角色屬性即係攻擊、回避、索敵同機動，升lv會加，裝果堆突破用嘅裝備會加，某啲4技(獵砲、陽炎哩類)都會加，最後就係專屬機5%全能力buff
飛機屬性即係火力、射程、耐久、旋回、加速同速度，飛機強化會加，裝booster會加，某啲4技(烈火、金剛哩類)都會加

講緊角色面板 定係飛機數值
專用機先影響角色面板5%

直接用專機啦,暫時都冇大佬做到信得過嘅分析
我都係輕鬆打飛機咋,深入研究就冇本事

仲有等級上限會不斷提高,變相5%收益會愈來愈大,仲使諗咁多?

97攻擊力點追其他呀

part2
由此可見機體數值係直接加上人物度

即係fio 如果唔渣機
戰鬥力係突破到8000
有8242咁勁
坐番專用機
8242*1.05=8654.1
再加番專用機戰力 4216=12870
同佢標12861差唔多
應該係分項乘果陣四捨五入有關

即係人物越高lv 越高星
專用機影響越大
除非你架機 頂lv果陣比架專屬機高好多戰力喇/個人好低lv好廢

除非 你個人best position 企前排 但專用機旋回差到
個人*1.05都救唔番個差異 而且你覺得旋回補番到其他屬性
咁就有用嘅

或者 你放防守陣果陣 前後排狂玩回血補血放盾
要架厚血機來玩嘢 降低戰力呃人打

如果唔係都係專用機最好
結論 貼吧人都on99

隻Game都寫撚埋專用機＋5%
仲諗咩春野
結論 貼吧人都on99

可能佢以為係機體數值+5%
試一試就知喇

血厚但防低咗,最後對面攻擊仲易入肉,可能死得仲慘
宜家用非專用真係得前排用赤とんぼ配高旋回黎拖時間可能有用
其他點都要蝕攻防機動,好難有優勢

d件易拎又dum 波鐘

高血高旋回，前排未有專機前靠佢

咁認真研究隻game做咩...依家又唔係難打，到難打果時再研究都未遲啦，如果未棄驚嘅話

出幾次限定都未棄先係正式開始

唔影響分析呀

成日話限定限定，我覺得kate個pool完左分分鐘都未出限定

一開波出曬D人物，唔知可以出咩限
出女王都可以抽下

換衫

宜家未出啫,遲早一定出
限定根本係常態,差幾時出同出得幾密,唔使咁抗拒
你唔係真係心存僥倖想全圖鑑呀

bandai game

唔係抗唔抗拒，我等到有啲悶啫

佢卡池時間都幾長,一新一舊pickup,唔知想點
一係就未搞好拖下時間先,一係就養肥啲先劏
隻game因為有得換原3,過多幾期好難重生,唔知營運有冇考慮哩點
限定一出多幾倍營收,出就一定出,等下啦
我初初都諗住抽唔到就重生,反正A組好難打,佢再唔出限定我都唔使諗重生,唯有玩落去

動畫完結就有理由出限，最終話Kylie之類

動畫完結就有理由執粒

真

人......棄驚........ ! ?

已經好努力打
前面個個8萬
點跟

A組=死亡之組

我都等緊ps4
撚下飛機

groupA

岩岩買左個號 之後用左3星卷 咁樣組岩唔岩

到底點打第一
而家打到158已經好吃力

大家棄驚未

無乜大問題

等新group 頭廿幾名已經個個 6星

打第一睇你咩group嘅啫
同埋果group前排啲人好唔好心

本身有一隊夠勁嘅主力上80(or接近80)，然後揀啲怪陣npc嚟打，打贏高幾千戰力都無咩大問題
如果無npc焗住打人...祝你好運，反正我打到上第一都無打過其他玩家(除左第一轉all 1級福利陣果場)

我好好奇下個月個順位戰group佢會唔會reset埋，定照keep返同一個分組

其實隻game 仲可以加啲咩玩法落去？
我個人認為
1.探索（可以派啲機去搵資源）
2.交易
3.背景隻飛船可以改裝/改建
4. 地圖任務 （ 可以係運資源/打空賊/拯救遇難者）
5. 分兩個陣營 搶地圖做據點

大家一齊9up下 講下大家想佢有咩玩法

做空賊打飛船 想睇佢D AA彈幕

俾人打爆會爆衫

升完先發現用唔盡招技

A

有船

好悶死

打到b船

玩其他驚就唔會悶

d團有船

幾時有WT合作？

wowp就有可能

不了

wowp唔係關左服咩

綠帽 金勞 頸鍊 手套 嚴重不足

成日冇油先出空賊

然後係你儲一粒鐘油打完個空賊之後就出大空賊警報，又成功逼你課油

船長已經山窮水盡，依班蛋散仲係度開餐

they know you have a credit card

今日打咗8次空賊都冇警報
糞game

岩岩申請左入團
ID Alex

三盟有船

有時過左十一點，未訓已經出兩次大空賊
今日到呢個時間先出第一次
個機率真係事弔詭

200萬dl

送油

縮水,仲少過上次80石

終於有金裝

有油又可以玩多兩三個字
佛心

booster關仲有時區bug? 未轉關

200萬先得600油100石
多謝班重生玩家 我地又有油

都唔知打咗幾多場,終於跌第7隻奇蝦

30機果關未中過...

唔計錢同pancake,我差少少就換完

我今日先見到😂😂

感恩

嚇親

盲撚左 0.005*0.005
仲惡過10連3隻3星

跟抽

海豹出沒警報
あと2時間

好撚多歐洲人

唔夠 大空賊 lv2 打 發咩癲

第一次中地區
好似高評價過kate?

痴撚線

依家先得閒開game，估唔到都有200萬DL

哩兩日取引瘋狂出綠奇蝦，破產啦仆街

D ship

friendship

Sos巴，想當初我應該相信你
Reona呢條友無論係打順位戰定係打event都係無撚用
睇黎要疊定心水升レンジ

之前話驚錢多得濟, 依家咪有得用囉

我試下針著你講配helen果點 試下效果大唔大先

其實我練緊另一隻2星配ヘレン,不過驚唔好用,費事伏到人就唔講
下星期升到2隻雙5星80級,好用嘅話就介紹下

我都有升 2星
2星fio

我見我順位戰grp i top 200 都有人專登升 d 唔知1星定2星上5星拎黎用

一開波多數殺前排,後排多數打唔到,低機率打後排先,留意下
所以前排非迴避型就可以打
唔係就要放ヘレン係後排

機動對機動既優勢大唔大
你知我知大家知, 照你咁講殺前排, 非回避, 即係殺チカ...
佢地對陣, 通常邊個贏?

定係reona 前排 helen 擺後排 針人地後排 emma? fio?

換金船好 定換回血個隻

係2星アコ,可以幫ヘレン加攻速殺,我覺得好過配レオナ,因為攻擊力唔夠有時打唔死人俾人反咬
玩咁耐淨係見過一個人咁配

成日咬尾咬唔到幾耐比人地走甩
人地咬我d 補助, 攻擊 就可以好有效咬好耐

鑽研下先

對チカ難啲,因為識回血,攻擊力夠先殺得死
好似金裝+4額外能力兩項要加火力先得,最好架飛機高級啲,火力會高啲

reona放前唔得啦,做箭靶受死,除非對面冇攻擊力

加速度先咬得耐啲,好似係
同埋可能人地迴旋高都有影響

講開呢樣我今日先發現原來d 裝 個名隔離個括號入邊d字係會唔同
我helen d 裝通常 比d +多d速既佢
坦就+多d耐久
即係helen其實都係要+ 爆火力既裝先正確?
我諗著佢屈速+ 4技有射程放風箏 / 增加 咬尾個效果時間

呢個遊戲真係好鬼復雜

最好加火力,開大技同其他技唔夠火力,傷害唔夠
風箏幫人R痕

yes, 果d都唔係回避型黎, 我懷疑應該要叫重甲型
我發現一黎極難先射得中一下, 射得中一下都係扣十幾
你無睇錯我無講錯, 打ダリア 一粒bb彈扣十幾

即係哩種,因為ヘレン本身攻擊唔高,要幫補下

哩啲就收皮,加唔到技輸出,應該比較適合ケイト喱啲長時間加攻嘅角色

竟然叫我一直以黎最鍾意果碌炮收皮

哩隻game,迴避=減傷
傷害就攻擊力+火力,不過唔知公式係點

可以升4星了

2隻蝦

師兄, 我發現有d 唔撚對路
點解你碌炮係 +32, +40 火力
我最大碌果碌得 +24, +28火力
咁都有分歐定非

不過我有碌炮就長過你
你得+4 +6
我+10 +7, 即係我17cm , 你10cm

啲數值隨機,我都唔知最高係點
年紀大冇去睇5ch,自己摸索下就算數

有陣時你會唔會發覺 前後機d 速度唔好差太遠
唔係變左前機太快, 後機太慢, 前機一野衝入去比對面兩部圍射好慘
定係幻覺黎, 其實無d咁既野?

哩個真係唔知,好難控制喎
同埋通常一撞就開始轉圈搶優位,好多亂數,成隻game好迷,我都開始隨便玩,冇晒辦法

真係好迷 btw thx a lot

6萬前已經好難刷出npc,輸左4場啦

個post突然推得咁快

如果有料升5星一隻 升邊隻先好

邊隻升5星先岩

啲條件係咩?

???

佢意思係哩幾關唔存在3星條件，即係無星拎，同空賊一樣

fio

thx

B SHIP B SHIP

咁爽，仲要兩奇蝦

臨考試前都要開 game 買左pancake 先

咁都要派膠，好惡...

考試喇你

終於刷到入頭500名

隻Game真係差間房同 Skin

隻驚唔係回油咁慢應該會好玩好多

想玩對地轟炸

咁佢要出呢個轟炸機先得喎
一式陸攻 97式陸攻呢啲基本啦

自己炸就應該無架啦我覺得最多都係要我地班囡去打對面轟炸機(好似動畫第5集咁)，又或者係幫轟炸機護航

我都係果句，希望出雙座機

炒左啦

最開頭果個禮拜每日起碼課6次油，勁爽
唔想比用石買油就養生啦

fio係邊個

第2隻
建議ching去#2 認一認角色同名先，唔係好難溝通

我wiki左

掛住買pancake

好膠

早知搵n1 大佬摺巴教下我先去考啦...

wiki 翻譯出來d中文好頭痛

啲技名笑到我肚痛
一擊脫離譯做罷工釋放，屌你

日日都射30石落海

課長大大

想問邊個帳好d

第一帳課左邊中3星包 用灑石 第二帳未抽包 仲有2千石

睇唔到成個box 好難評論，我覺得兩個都幾好，差唔多

下面果個未課又多石就已經齊隊可能爽啲嘅，始終可以hold 住啲石等限定(學sos巴講)
唯一可惜就係zara係上面個ac

高手 隻補師勁唔勁

買左一個帳 有5ss 之後第3日卡中多隻 ss 仆街換帳唔記得引繼冇9左

快啲岀限定 thx

佢老味

支持

d船

識玩一定會6星埋reona

你考咩

玩左三日算唔算full team

Btw,點解我隻ヘリン成日最高傷同咁快死既

想講打到後面成日都係helen坦傷最高,
仲高過ithaca,可能護盾唔計傷害

日文係u讀，大概n3~n2 左右嘅程度

屈g

因為helen擺前本來就係比較易死，搵隻補助夾佢會舒服啲
對面好恰嘅就reona，對面難搞嘅就euca/bell

哩個 post個個都n1 係度串我...

N7日文here

我唔識日文

N9日文

hku cu?
咁我前幾日果個INTERVIEW, 文部省你咪都知道係咩黎

你地HKU CU 夾埋先派得 4個人出黎
派多D啊馬

我小毒撚minor Japanese language 啫無打算亦無摺巴你咁勁會去日本發展，無乜點留意

即係POLY

摺巴>>>>CU HKU

升邊隻做五星好

識排喎排cu先 我意思係出咁少人好悶姐，出多d可能見到你

cu 日研好似都出名

最撚出名，權威代表個個yr1入學要有n2先入得，我跪

有朋友轉左過去讀
grad左揾到日本公司請

人生贏家

可惜我的朋友不是我

又完成一個階段，向全隊80進發

但而家香港d日資公司都好似唔係好香
你朋友應該要去日本大展拳腳先係

響日本呀

euca 唔夠70

屈了，第一份約就五年
五年就拎永住
買屋住了
住洋房了

家下先睇下，有全語音識郁真係好

差幾舊pancake, 一有船就搞掂

yes，隻game唯一一個無得頂嘅地方就係故事

はーはっは
Fio好得意

抽左必中3星包 想問第二行果2個3星係唔係廢

淨係頭6隻已經爆左機，仲問咁多做咩

姐係唔洗再抽？

留石啦

roig我自己都有用，其實唔差
但喺你其他真喺勁啲

【200万DL記念RTキャンペーン開催！】
200万DLを記念して、3月16日(土)15時からニコニコ生放送にてTVアニメ第1話～第8話を無料一挙配信！
さらにこのツイートが1,000RT達成でアプリ内でダイヤ100個をプレゼント！

送100
兩抽都冇

對me哩啲無氪玩家嚟講已經好好了，積少成多

積少成多,少就送密啲

想問 灣6油 30石抵唔抵買 定係每日買20果個

Pvp咩group?
新開既爆油沖排名拎石

排4千幾

最重要係咩gp

點睇咩gp

j級

申請左UO老母航空隊東京支部
Id西野七瀬

開心死，可以掉キリエ入倉

我課左PACK全部保底

又一個爆機

原來有人退咗同盟
吉返一個位出嚟

mola mola 3日多先爆post

mo油

無油無錢無料無Pancake

過多幾日退晒就可以預備合併

A團出船

今次實追到

柯煙40抽dahila加zara 棄驚

B團有人棄左?

差唔多 活動又悶 做好合團準備

真係都幾多人棄

缺資源，成日冇野做到

就算未棄
養生玩
都無咩嘢好傾 都係上來9UP

冇油冇錢,活動又長但冇咩好玩

佢開小組賽先有機會多啲野討論...
依家算數啦，要傾嘅咁多日都傾晒，隻game本身唔多野又無新野加

抽zara都棄驚，咩世界

垃圾zara

無油， 又唔想爆石， 乜都做唔到

咁抽邊隻先好

兩日冇上黎

請問仲有人玩緊嗎?

C盟有船

冇曬人玩
睇黎合埋一團都唔滿人

4合1

大勢已過

推埋佢開新Post